16分30 4800m

點先可以再快d，脂肪已減無可減

試下踩單車

香港紀錄都15分鐘5000米

跑1630 應該唔會咁問法